**ОДИНОЧКА (SINGLETON)**

Порождающий шаблон проектирования "Одиночка"

Этот паттерн гарантирует существования только одного объекта класса, который можно получить из любого места программы.

Насколько простой, настолько и противоречивый шаблон. В некоторой степени он нарушает Single responsibility принцип, а так же в PHP нельзя быть точно увереннм, что будет создан лишь один экземпляр класса, есть дыры благодаря которым их может быть больше.

Для примера можно привести класс для работы с Логированием, Конфигами, Базой Данных.

Следует помнить, что нужно минимизровать изменения состояний такого класса, так как неизвестно в какой части программы какое состояние изменялось. 
